潔癖和理非係懦夫

其實成日搵機會屌勇武叫人交棒退落黎既人，佢哋亦心知單憑和理非手段抗爭冇可能 進化到依家呢一個階段。 佢哋亦可能係思想停留咗喺14年嗰陣時，以為喺地下切下雨遮圖案就可以爭取到佢哋想要嘅嘢 。

雖然不分化係一個原則， 即係我哋呢一次成功嘅原因。但係要屌嘅時候亦要屌。 你哋可以唔認同勇武嘅方式， 但係唔可以用盡手段叫停勇武行為。 出得嚟行預咗有風險，呢一點我哋係明白嘅。 除非你而自己嘅冇膽為恥所以想搵其他人陪你， 如果唔係嘅請你哋唔好再叫停其他人嘅行動。 正如勇武哋亦唔會去干擾你哋做和理非嘢嘅

各有各爬山
槍口一致對外

不篤灰 不割蓆 不分化

Force =/= Violence

Victory is nigh.

push